a6000試機

今日boxing day 決定送份大禮比扯旗手

認真post? [black][/black]

構圖差咁啲，仲有無多幾張討論吓

有意義就夠

個五星旗